精神科en讀唔讀得過

啱啱有學校打嚟話有位 我本身讀緊幼教hd
諗緊要唔要轉 但聽聞市場飽和
驚讀完無工 又驚好難讀 本身無bio 底

開左學一陣，你覺得依家跟唔跟到？如果跟唔到，你咪拎個機會去試下；如果跟到，你就要諗下EN會唔會跟唔上，始終冇Bio底讀EN辛苦好多

讀啦

我本身文科
但走去讀RN 都係咁
不過真係吃力d
要好努力

呢科同general調轉， 男人易搵工啲
樓主讀幼教 應該係女?

移民讀得過，英國好缺

唔怕辛苦挨夜又有興趣嘅
甚或，你頂得順精神科嘅病人發癲打人恐嚇你，又唔驚尼種情況，不妨一試
不過以上情況唔係成日發生
你準時喂藥就冇事

精神科要學識打交同保護自己
Acute果邊會多啲有暴力行為既patients
如果你覺得你識handle到
唔會驚patients突然無啦啦打你 都可以考慮吓
同埋 Mental en 依家通常都係ngo請比較多

飽和

文科點解可以去讀rn